點解親人有病 冇人留港照顧

仲要即刻走晒去其他國家

强烈要求柒婆入院慰問下佢個支那同胞

國家級任務

支那人特色 大難臨頭各自飛
走左咪好 你唔係想佢4條人形豬周圍係香港出沒呀嘛

其他四個仲要飛去其他國家傳播病毒
去完馬尼拉再轉機去歐美澳